越南妹 淫撚到仆街 白色小背心唔撚戴bra

1

谷爺

v

尾四果張墮到……

屌

［

圖呢屌你

谷sir

痴L線佢地食咩大

上個月去完越南

G

我比較鐘意你以前貼果個短髮越南妹

冇圖學人開post

5晚 只係休息左一晚

香港邊到有得學越南文

谷蛇返黎了

正過泰國，個人感覺泰國個種d女黑d大份d。而越南比較白凈d女瘦極都大波
利申：去KTV 場

唔驚有人妖咩

去親泰國從來唔敢自己去酒吧搵女女，雖然平d 但覺得有風險， 去d按摩場玩全套2小時 ，2600匹平到震，真係想過夜先再同女女傾傾， 而越南就相對比較貴 ， 高質既ktv場 包過夜 5500000（連小費）

em ơi

大咪墮囉

越南玫瑰

好耐冇見

泰國浴最穩陣

雞

強烈推介ching要去越南玩玩

幫襯過路邊扯皮條，條女好正

貴好多

我發覺我都係鐘意女性
sorry 怒爸

假波?

邊有可能咁大

講咁撚多野，粗重野我黎，你行撚開啦

好撚正

lm

佢胸前比人打到咁腫，搞到我好想去關心下佢

玫瑰

點玩法

好想啜佢粒小Lin頭

越南妹硬係覺得有陣味